是咁的…我想試下落手做文宣剪左條片…

其實之前貼過條片
初黎報到唔知開post開錯台係會沉得勁快

先帶頭盔我真係偷左好多人既片剪出黎
而且睇多幾次覺得自已真係剪得幾柒
又諗唔到片既標題同下邊寫咩內容同#
想搵人比下意見者
預左比大家插嫁啦
係youtube到搵反送中既片太多係藍絲抹黑既睇唔過眼
我目標係剪多片係用英文可以傳出去比全世界知
有無咩技巧或者教學可以傳比小弟

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有心阿手足

唔識日文 唔個個咒語點解
但好有心機呀巴打

唔知

士氣

GJ Bro
等我大大力錫你春袋當正皮

多謝巴打整合記錄 香港歷史

日文歌，點會有共鳴同埋同埋明白講啲咩呀師兄。

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？

我想講可唔可以唔好用日文
最好就純音樂
再加上聽唔明既日文反而覺得嘈雜
另外呢4分13秒資訊量大
我普通人覺得太長啦
建議縮得有幾短得幾短

第二，你想強調既係"覺醒"同埋"走馬看花"

"走馬看花"，成段飛得太快太長，左手邊係圖
右手邊係影像，真係睇到會眼花，最好片段中係我地付出既汗同血。

"覺醒"，我只係見到一班人上街抗爭，唔知以為俾勇武睇返佢地戰場紀錄，我覺得可以剪多啲6月頭林鄭一意孤行既說話，先再到勇武，唔係剪班狗同抗爭者既戰鬥片段，我地係針對政權唔係針對狗。

第三，片幕上既字盡量有咁少得咁少
用影像去表達係最有效，字最多係描述返發生乜事。

我想講你剪既片
最好係帶出呢個運動既"因"
我同大部份人傾過發現
勇武製造出黎既畫面太暴力
唔好令到睇到既人針對班示威者
係要令睇到既人反思點解會有呢一班示威者

整個運動其實大家都有目共睹
文宣影片最重要係令中立既人睇完
都會明白示威者既原意

先多謝巴打咁有心機打咁大篇比意見先

但我想補充返講樣野其實覺醒係歌名黎

我諗過8月剩係剪和理非既片段落去

但又覺得咁對勇武手足好唔公平

我好想幫勇派打打氣

我再搵多d片源睇下英文版點剪好